(Hehe) 中意左自己呀哥，應該點做?

我小學二年級個陣老母再婚
嫁左俾而家既老豆
而家個老豆本身又有個仔
姐係我有個無血緣既呀哥

呀哥今年form 6，我細佢5年
佢一直當我親細佬咁照顧
我又一直好中意佢

但最近我開始對佢有ff
仲偷偷地拿佢著完既底褲黎打J
仲會搵一d兄弟相姦既GV黎睇
我開始ff同呀哥做愛， 佢攻我受

我呀哥係學校都算係校草
但到而家佢都無拍過拖
佢d fd多數都係男仔

係屋企既時候，
佢好多時會攬住我，
有時會一齊訓到天光

前幾日係佢訓左既時候，
我偷摸佢條J,
摸到佢硬晒佢都冇醒

我其實好想含佢，
但又怕佢發覺左唔知會點，
究竟我應唔應該咁做?

買朱古力，之後大家自然會明

圖？

買朱古力?
其實我想知佢係咪hehe

咩圖

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

你呀哥

角色扮演撚

朱古力，唔使我地多講啊?

唔明你講咩朱古力

我玩左lihkg唔係好耐

貼佢出黎 想我死啊

催情朱古力

之前偷摸佢時影

俾佢食等佢搞我

哇

巴打參考一下

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我,點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

其實佢硬晒都唔醒

會唔會係扮訓俾我摸

要日本先有得買

摩牙 btw 翻版底褲

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

好似幾大

我幫你含醒你牙哥得5得

我都唔肯定佢係咪hehe

長過我隻手